\chapter{Imagens}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{/ckeditor_assets/pictures/content_003.jpg}
\caption{Pôster feito na antiga fábrica de chocolates Sprengel em um
bairro operário de Hannover, Alemanha. Vários edifícios desse bairro
foram ocupados na época e tais ocupações foram posteriormente
legalizadas. Até hoje, a fábrica é um lugar de discussão sobre política
e arte. Um jogo de palavras em alemão está no topo da imagem --- ``Ich
will Sprengel'' pode significar tanto ``Eu quero chocolate Sprengel''
como ``Eu quero explodir''.}
\end{figure}

\pagebreak{}

\includegraphics{/ckeditor_assets/pictures/content_003.jpg}​

\pagebreak{}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{/ckeditor_assets/pictures/content_003.jpg}
\caption{}
\end{figure}

